點睇坐擁西甲、英超、意甲神射手嘅阿根廷打到成碌柒咁？

由此可見C朗真係靠隊友。

因為意甲神射手無份踢

個結論5**

真，佢地個10 號連12碼都可以射失

班友次次都揸流灘

希古恩咪有出

我通識5**

伊卡迪

岩呀，小圈子教練唔選伊卡迪，唔出戴巴拿

有晒佢地都冇機會掂波啦